我唔覺得留就係浪漫主義, 我唔覺走就係岩

如此一鬧，黃蓉已乘機拉過郭芙。達爾巴中了楊過的“移魂大法”之後，此時兀自時昏時醒，霍都中毒重傷，其餘的蒙古武士本領低微，那裡擋得住黃蓉？楊過大叫：“郭伯母，你們快走罷！”但黃蓉見金輪法王招數厲害，楊、龍二人出盡全力，仍是難以招架，此刻胡鬧歪打，尚可擋得一擋，若是給他找到破綻，猛下毒手，這兩個少年男女那裡還有性命？心想：“他捨命救我，我豈能只圖自身，舍之而去？”站在樓頭，悄立觀戰。

武氏兄弟卻連聲催促：“師娘，咱們先走罷，你身子不適，須得保重。”黃蓉初時不理，聽他們催得緊了，怒道：“為人不講‘俠義’二字，練武有何用處？活在世上又有何用處？這姓楊的強過你們百倍。哼，你兄弟倆好好想一想罷。”武氏兄弟一番好意，卻給師母一頓搶白，訕訕的老大不是意思。

郭芙從地下拾起一條斷了的桌腳，叫道：“武家哥哥，咱們齊上。”黃蓉一把拉住，說道：“憑你這點功夫，上去送死麼？”郭芙撅起了小嘴不信。她見楊過與小龍女出招也無甚特異奧妙之處，有時姿式雖妙，劍招卻毫不凌厲狠辣。

留係香港同走去外國
都有佢既合理原因
大家各自決定

入咗集中營唔好後悔

就好似你另一半俾人追殺
就算你明知唔夠人打
明知去搏命只會同另一半一齊俾人斬死
你都會選擇去救佢
因為呢個係人性黎

金庸奶共
完.

為人不講‘俠義’二字，練武有何用處？活在世上又有何用處？

聽樓主咁講
唔講以為新彊人有得揀
新彊人想走都冇得走

點比呀哥哥 香港人都冇反抗過 戰死同比人屠殺係2回事

賣樓，mpf埋單，cash out
終極攬炒
差最後一步都唔做？

屌你老母你依家係黃蓉定郭靖
你連龍套都唔撚係呀中二病

之前有個鄧寇克雖然係史實
但都已經冇乜可比性
呢個仲用武俠小說黎比
真係笑撚死